有無人覺得平胸女仔好正？

著衫好睇D

但屌閪, 好似攪gay咁,唔講以為自己屌緊男人

無

無波都叫女人

正
好多時反而波大個d冇氣質

個人黎講唔鍾意大過B cup

巴打小心係隱性gay

冇

正

如果有腰有腳可以補救既

放心非gay
其實真係唔係個個都鍾意大波
你睇希志幾受歡迎
可惜馬都冇落就唔再撈…

邊度似男人啊

個胸

終於搵到同好

你用對波分男女？咁肥仔咪好女人好啱你

Btw 鍾意大波妹